山竹將有80%機會周六凌晨最接近本港

屌

嘥氣

鬼唔望三號波果陣就吹撚走人落海 吹走我都唔緊要

星期六西九站可以驗樓

垃圾山竹
今日完全無風
夠疆吹冧香港啲樓丫

吹爛鳩鐵同港豬就夠

both